8000 budget 換女朋友

各位巴打因該小弟電腦知識有限，但想係二三月換過個女朋友，想請大家幫幫手
budget：8000（淨機唔使包window）
會打機同睇片，想用intel，同埋想用兩個mon
多謝大家幫手

究竟點解可以講得出 想用intel
巴打好勁

二 三月 會唔會太早問

CPU:8500
Mb:超就買貴d唔超就買平d
Ram:3200ram
Gpu:1070
Psu:550w大超就上650w
Hdd:wd blue1tb
Ssd:850 evo
Case:自己諗
散熱：睇你想唔想型 想型就玩rgb水冷啦
無打就牌子自己選擇

好似無出過i5 8500喎

i5要超得8600k 唔超8400

到時應該會出既，不話三個月後買，而家問真係無乜意思